返大陸唔想帶現金，we7pay係咪唯一辦法？

但係上網搵過原來香港個we7pay係大陸用唔撚到
而大陸個we7pay唔受香港提款卡or信用卡
係大陸買野唔想拎現金出黎，又唔想用信用卡，點搞？

用器官交換

Apple Pay

唔係度度有。。。

直接係大陸申請一個銀行戶口綁定佢就得，不過入錢要番大陸

賣血

支那寶，香港人用回鄉證就做到實名登記

入錢可以係找換店叫佢直接過落支那寶

盲反港豬：喂 翻支那做支那仔啊